有個傻佬喺 Carousell 買 Lego 點知變咗幾包通心粉

笑撚到仆街

買得LEGO 都係傻西

我以為你添

哩盒通心粉LEGO絕版野黎

屌你老濛

唔check貨怪邊個？

真 邊有人買嘢唔check

搖通心粉既聲扮搖lego既聲

係 博班人搖吓個盒當check咗 點知真係有傻仔中

2190 cls

應該唔好咁張揚住，扮第二個買家約佢出嚟打佢一鑊搶返啲錢

兩千銀買幾包通粉

Blame the victim😂👍🏻

抵啦 自己擺上嚟俾人笑 🤣

我刀角😂同班傻9香港人出街比人拉一樣😂
自己衝出去比人毆🤣🤣

樓豬呢招高 喺Facebook開完po 再cap返自己圖扮唔係自己買

係 你老母喺和合石等緊你 笑撚死🤣

屌.. 咪爆...

笑死

無辦法搵翻賣家？？

賣家電話唔通 好慘

但佢又唔擺個電話出嚟公審

報海關得唔得

呃得兩千銀除左實地影佢相之外其他電話咩都係假

二千銀貨都唔check吓先
蠢到

呢招好

on9仔

香港真係好撚多死蠢嫁大佬，記得之前有單係石頭扮ipad定iphone都有人中招，因為見未開封

一手交錢一手交貨是常識吧

佢過年都唔去拜吓自己老母 又會咁不孝都有嘅（笑）

報驚啦，波褲上可能會有DNA

如果遇着個買家會現場check貨的, 當場見到咁 會有咩反應.個賣家會點解釋?

用紫外燈照可能有新發現

即刻跑走啦屌

咁呢單野真係抵比人笑啊嘛

如果即場check貨打開係呢堆野
你估個賣家會點？

通心粉當lego聲

又blame the victim

詐騙嚟講其實佢都有做足功課 $2000抵佢賺

買全新lego點check貨

D blame the 乜乜乜撚真係好撚煩

又要自己放上網 又唔比人笑佢 🤣

係，呢招真係高，學費抵交

拉得

拉拉拉！

依家肺炎橫行
通心粉值錢過垃圾lego啦
大個啦 重買玩具

lego唔係有官網咩

又係d八角包膠傻屌

八角傻屌唔會開盒
佢要個盒靚就夠啦

八角包膠

鍾意買個盒就咪鬼開啦

改左名啦 當人傻

仲用同一招 博拉咩

兒登仔又blame the victim

一日唔開一日都值$2100

賣家:你無當面檢查 攞返屋企偷龍轉鳳

屌

本身覺得好膠
但一睇到呢到知左個通心粉用途就笑到仆街

幾癲條友好慘

連登仔又調轉嚟屌

啱喇啱喇 係呢隻聲 信你啦

佢應該唔好出post, 發現後將所有野質返入個盒, 再賣返比其他人, 可能其他人都會上當, 到時咪搵得番嗰2190

薛丁格的Lego

佢賣個靚盒，送埋通心粉

好撚慘, 不過買咁貴嘅野都唔睇下先
賣家正仆街落地獄啦

咩叫八角包膠呀

擦膠有幾多隻角？

8

2千銀唔買官方 痴線 真係咩人都有

我試過喺Carousell賣一件11萬幾嘅嘢，買家真係無check

點解唔塞兩包通心粉入去算

但都唔好講到個受傷人無錯咁

真
description寫埋係靚盒
冇錯到

其實我都唔知架，我都係二手轉翻黎

塞舊差唔多重既水泥入去當係咪得

因為喺個chat度問咗好多嘢，又約哂第三方驗貨，點諗到交收時佢會連紙袋都唔打開嚟睇 佢話趕時間，直接拎住現金去銀行櫃面入咗錢落我戶口就拎貨走咗

一條波褲

花式自爆

俾幾包通心粉你返去食算有良心

屌
2190就唔check貨
我賣野就五十一百都要講我價
公平咩

十蚊同你收咗佢

全新lego靚盒 = 淨盒

本來都冇笑

樓上應該無一個人係真係玩開lego
第一，好多買lego嘅人未必真係會拆出黎砌，好多都係自己收藏，佢個原裝膠紙一拆左就係拆左，會影響佢價值
第二，呢盒火車係絕版野黎，好多絕版野要網上搵先搵到，上面叫人去專門店買果啲唔知頭唔知路就唔好亂講喇

港豬係咁
蠅頭小利細位先慢慢同你計

on9出黎交收都唔拆

柒到呢......

淨係賣個盒 又送波褲又送通心粉咁
咁都屌？

一粒lego都無

新年福袋

笑到仆街

福袋

包裝盒8隻角都無磨損啊 仲要有透明膠封好

有d人好執著要靚盒 呢d通稱8角星人

形容得幾貼切

屌
完全冇諗過
你個名

🤣🤣🤣🤣在巴士大笑左

有通心粉咪幾好

但樓主買完冇耐就拆
即係自用唔係儲啦

又食又拎仲想點

有通心粉咪算有良心

咪係，你拆左封就唔係全新，如果條友拆完唔要咁人地點
買賣不嬲講誠信，唔明有乜好笑，咁既話不如笑鳩美國比中共走數啦
利申︰冇比人呃過

點解啲人覺得包左膠就係新野
我公司都有部
都咩年代呀
自己買部包膠機幾錢
好貴嗎

笑死我

條撚樣又信？
返去唔係會拆開咪知
話買第二盒佢仲出黎

想睇通心粉

幾包通心粉變2000蚊我都信啦

高明啊佢

以為係樓pig

咁包通心粉食唔食好

去it's time買平過官方
咁大間鋪又唔驚佢走咗去
係要買2手貨
係全新靚盒去賣嘅就係極資深玩家會買2盒
一盒唔開盒
一盒開嚟展示
咁就唔係淨係賣一盒半盒啦

屌佢老濛

盲生 你突破了華點

刀你老母
角你老母

開係創意台真係無開錯

諗返起新年封樹葉利是單嘢

就算我冇心呃佢，如果我唔覺意攞錯第二件貨。。。

凍檸水

乜9八角包膠

我食緊魚

天才

乜鬼

有陣打J味

魚肉好吃嗎

點知一開係一條波褲、幾包通心粉、一堆廢紙

你個名

在轉贈比親友

咪係
人心不足蛇吞象

臭架

你呢句笑到仆街

賣咩？

懷疑騙徒出現

呢個真係不得了

最重要， 係咪藍屍？

笑撚死btw前幾日買game都比人昆左，用過code扮全新，之後唔撚覆，正乞衣

都幾賤條賣家

CAROLSELL不嬲高風險, 自己承擔, 買CHEAP野無所謂

面交最好, 不論對家超樣衰, 大佬要心頭好遮

即刻狗秒狗走啦, 痴線咁樣玩人

重量都差唔多

好似見到有兩個波羅包

仲有好多單係叫人過左數先之後失蹤

如果個賣家開過盒嚟偷龍轉鳳
應該拆咗原裝貼紙
個買家連已開封lego都唔check
咁又蠢咗啲喎

雖然買家買野冇check清楚係有好大責任
但我始終都係覺得昆人果個先係最仆街囉
昆人果個應該要仆街死

Btw大家都係唔好繼續blame the victim喇

面交都唔check
笑咗

終於有條友講返人話
我之前交收lego都無check
同埋2千幾既lego唔算係貴野
Between 賣家正仆街

真心想知條友如果真係Check個賣家又會有咩反應 好假

玩Lego又點解係傻閪

而家咁嘅時勢糧食真係好貴， 又唔知幾時會疫症大爆發， 兩千幾蚊保障三餐都算係咁啦

果然玩得lego都係咁上下

Carousell 真係好多騙子，諗起都嬲

聞吓可能仲有味

我一見到包通心粉就諗到

屌你

點解要放條波褲&通心粉 9唔搭8真係唔知講咩好

睇多次先知係面放
賣個個都大膽

包埋裝真係仆街

賣咩

人地可能就係睇中佢呢樣野
但樓主好似唔係原裝貼紙，又唔係唔會拆黎玩
咁都唔即場驗收真係

我都諗起薛丁格

黑警理鬼咩

男人老狗玩積木

你老味放通心粉就有功能作用啫
屌你個閪放條波褲入去做乜鳩
都唔撚知有冇洗過

你哋唔好笑個買家
做生意交易最講誠信
係個賣家仆街姐
Btw
如果發生係我身上
我一定用盡方法刮個仆街仔出嚟
打撚到佢仆街
叫佢嘔晒啲錢出嚟

樓主del咗po?

呢盒應該係停産咗，
官方無㗎啦。

blame the victim

剩係個盒係全新

有咩好笑

好撚慘

可能條友試驗過，
只係通心粉會太清脆，
放條波褲入去可以給收啲清脆響啩。

叫人面交check貨果啲check你地老母咩
買lego係唔會即場拆黎睇存囉屌
仲要人地都講左對家盒野係原裝膠紙完好無缺
邊撚個會知入面係通心粉呀
利申 買過幾十次lego面交無一次係會即場拆
無玩過嘅人根本唔會明

Ok

巴打驚唔驚自己之前買落既lego都係通心粉

佢驚又點，都唔會拆㗎啦
WFC

報警啦！on9

仆街死啦你含家有肺炎啦

呢啲如果當面驗貨 都要畀咗錢先
仲要一個閘內一個閘外交收
一收到錢 畀盒通粉佢即閃啦

Blame the victim

咩人會收藏呢d垃圾
Lego

學術討論下

如果佢自稱係全新兼包左膠

可以點樣係唔拆開層膠之下check到？

上面啲on9仔抵俾人呃啦

我成日都問我個朋友點解唔淨係買個盒,反正買返嚟都唔拆盒

成日覺得原裝貼紙都可以流

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

拉

扮聲

報黑警啦

如果佢買到高仿我都會同情佢
但既然返去都會開盒咁何不現場開呢
佢呢啲其實係懶
啲大陸閪淘寶先用嘅賤招面交都竟然會中

呢盒絕版野黎 仲要標榜全新 有幾多人會拆黎玩呀
話即場拆開check貨果啲根本唔係玩開Lego

唯一解決方法係帶個磅去磅下同official重量有冇分別

咁即係得個盒係真？唯塞返啲嘢入去，賣比下一個買家。

標題與實物相符，人地係賣Lego “靚盒” ， 無話過賣Lego

屈辱

有個絕版盒都好野

出po嗰個咪就係返去拆咗

有咁撚醒就唔會俾人呃啦

睇你買黎擺定買黎拆開玩

擺到一樣重既你點分

好似福袋咁 包通心粉仲係cheap野
樓主係咪含淚打笑撚到仆街

calculated

我諗買家應該想返屋企開苞影相拍片出開箱文，先唔即場開

又blame the victim
到自己賣野，人地認真check又話人驗屍官

依個行騙手法ok喎

blame咪blame, 依d case同點數黨一樣，咁都有人中咪抵鳩死囉

就算2k當碎銀，條氣都唔順啦，比人咁玩法，最抵死送埋條底褲比你

當年就係有人放塊鐵上去扮未開封嘅iPhone

二千蚊食一餐
Ok la

諗起幾年前老細上網同街外人平價訂左幾張迪士尼入場券
仲係咁同我地講搵到平飛
上網訂好過即場買
點知寄到去公司 折開個信封
入面係張普通A4紙印出黎嘅「入場券」
報警落案後N年都冇進展
移民左去加拿大都未追返筆錢

報得警

貴在條原味波褲

屌你老父母 痴撚線 留名

係未好多人買lego都純粹得個買字
唔會砌 買完放埋一邊儲

啱

官方答案

笑到癲

好好笑 有班 lego 撚
講到唔准拆出來砌 先叫真係玩 lego

根本咁大個人都唔識咩叫「玩」只係意淫 lego

屌睇完呢個post笑到仆街
啲留言仲好高質

買figure 唔拆都起碼見到入面係完成品既figure
買LEGO 唔準砌得個盒用黎J 搖下堆碎當玩左？

你係預砌就會拆，咁點解唔當場拆黎驗